有冇巴絲打用過SJ9000X

黎緊會同女朋友去旅行
所以想平平地買返個CAM 拍下片影下相咁
咁我上網爬下啲文，發現SJ9000X好似唔錯

拍到4K 30fps, 1080 60fps
所以想問下有冇巴絲打有用過？覺得如何？

最好買過SJCAM官網D型號

咩SJ7/8/9000
呢D係抄上抄model,

SJCAM已經係抄gopro,D質素已經折左一折
呢D抄SJCAM既,比SJCAM再差一截

最好就買返gopro,D色水靚少少,

4K真係嘛嘛,同埋依家4K display未普及

咁有冇其他好介紹？
800蚊以內，1080 60fps
齊配件既action cam

屌米都唔差

我見到小蟻1好似都幾正